有冇人有性上癮問題?

好影響記憶同思考力

你成日要同女友搞野？

為他人著想，戒左佢啦

性上癮唔止呢d既

沉迷porn + 自瀆都可以

成日都扯, 試過ex俾我馬拉松式屌暈左入院
宜家平均keep住每日打丁3次 條新女又唔大食